想問吓油站換偈油幾錢左右

去車房換就$1500

齋換油都1500

仲有油格

油站出名貴都唔洗1500

你換咩油咁L貴

唔係啩

更換 mobil 1 0W-40偈油連油格 $1498

屌那星 正常幾錢

無比一號 番 老虎換都係千鬆啲
你間咩車房黎
定你大偈要五六公升

你揸3500cc?

其實呢新牌仔虛心問吓人就唔會咁跌錢啦
$1500換埋d 垃圾油

貝殼油站0w-40賣600，加埋人工1000有找，1500蚊當交下學費

幾十蚊

1500蚊係咪包埋其他野吖?

出面街鋪 "X油城" 都係照偈油價另加200蚊人工同油隔

偈油2枝5L加埋800多d，剩返2.7 L下次用，即係一次用600蚊左右

油格幾十當100

人工150

600+100+150=850

用剩偈油掉左佢都係1050 埋單

想問下係shell換包唔包埋油格

可以包埋
油格價錢係計油站價

樓主 1500蚊 如果係普通日本車仔 夠你換油換油隔 做埋check車

日本車 8xx - 1000

你揸咩車要換1500蚊油? 超跑?

利申，上次換，$498 4L 包油隔

Where😨

屯門，其實你係facebook打啲 keyword search 下，已經好多廣告，自己比較下。

Shell都係一千有找

3000cc都係？

.........唔關車事

咁大cc係要用多啲偈油嘅